[1407] I.O.I討論區(32)Weki meki強勢出道 靜靜生日粗卡

I.O.I（韓語：아이오아이 / Ideal Of Idol縮寫 ），韓國十一人女子團體，成員均由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目《PRODUCE 101》所選拔而成，並以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。十一位成員為林娜榮、金請夏、金世正、鄭彩妍、周潔瓊、金素慧、俞璉靜、磪有情、康美娜、金度延、全昭彌。成員們自發地進行投票選出隊長，最後由林娜榮獲得最多票數，獲選為 I.O.I 的隊長。

依約定I.O.I以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2016年5月4日正式出道，2017年1月31日正式解散。雖然未得各自所屬社承認，但成員們多次提到五年後會再以I.O.I身份出現於大眾面前。

1st Mini Album《Chrysalis》
發行日期：2016年5月4日
主打: Dream Girls (드림걸스)

Unit Single Album《Whatta Man》
發行日期：2016年8月9日
主打: Whatta Man (Good man)

2nd Mini Album《miss me?》
發行日期：2016年10月17日
主打: Very Very Very(너무너무너무)

Digital Single《소나기》
發行日期：2017年1月18日
主打: DOWNPOUR(소나기)

官網:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Youtube:

成員介紹

林娜榮 임나영 Lim Na Young
出生日期: 1995-12-18
血型: O
身高: 171cm
體重: 50kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫
特長: 舞蹈

金請夏 김청하 Kim Chung Ha
出生日期: 1996-02-09
血型: B
身高: 161cm
體重: 44kg
所屬社: M&H
練習生時間: 6年
愛好: 一個人看電影
特長: 舞蹈

金世正 김세정 Kim Se Jeong
出生日期: 1996-08-28
血型: AB
身高: 164cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 2年零3個月
愛好: 繪畫 看已經看過的電影
特長: 演唱抒情歌曲

鄭彩妍 정채연 Jung Chae Yeon
出生日期: 1997-12-01
血型: A
身高: 166cm
體重: 49kg
所屬社: MBK
所屬組合: DIA(다이아)
練習生時間: 1年
愛好: 手機遊戲 看電影
特長: 撒嬌 亂舞 溜冰
IG:

周潔瓊 주결경 Zhou Jie Qiong (Pinky)
出生日期: 1998-12-16
血型: O
身高: 166cm
體重: 47kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 5年零9個月
愛好: 購物 搜索美容網站
特長: 舞蹈

金素慧 김소혜 Kim So Hye
出生日期: 1999-07-19
血型: A
身高: 163cm
體重: 48kg
所屬社: S&P Entertainmnet
練習生時間: 1年零4月
愛好: 保護環境
特長: 吹陶笛 打排球
IG:

俞璉靜 유연정 Yu Yeun Jung
出生日期: 1999-08-03
血型: A
身高: 167cm
體重: 55kg
所屬社: Starship
所屬組合: WJSN(우주소녀/宇宙少女/Cosmic Girls)
練習生時間: 1年零7月
愛好: 一個人玩
特長: 亂舞
IG:

磪有情 최유정 Choi Yoo Jung
出生日期: 1999-11-12
血型: O
身高: 158cm
體重: 44kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫 攝影
特長: Acoustic歌曲 Hip-pop舞蹈

康美娜 강미나 Kang Mi Na
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 162cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 1年零5個月
愛好: 玩遊戲 看戲劇 一人旅行
特長: Waacking

金度延 김도연 Kim Do Yeon
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 173cm
體重: 50kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 1年零9個月
愛好: 看電影 聽音樂
特長: K-POP舞蹈

全昭彌 전소미 Jeon Somi/Ennik Somi Douma
出生日期: 2001-03-09
血型: O
身高:169cm
體重:48kg
所屬社:JYP
練習生時間: 2年4個月
愛好: 收集襪子 找好聽的歌 找餐廳
特長: 跆拳道 漫畫 烹飪
IG:
妹妹IG:

所屬組合/個人官方SNS

PRISTIN 프리스틴 (林娜榮、周潔瓊)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

金請夏
M&H Twitter :
M&H Youtube :
IG :
Cafe :

gu9udan 구구단 (金世正、康美娜)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

DIA 다이아 (鄭彩妍)
Official Site :
Twitter :
MBK Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :
Afreeca TV Channel :

金素慧
Official Site :
Twitter :
Facebook :
IG:
Cafe :

WJSN 우주소녀 (俞璉靜)
Twitter :
Starship Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive:
Weibo :

i-Teen Girls (Rookie Project) (金度延、磪有情)
Twitter :
Facebook :
Fantagio Vlive :
i-Teen Girls Vlive :

全昭彌
Official Site :
Fan's :
Twitter :
JYPnation Twitter :
JYPnation Vlive :

必睇!
Produce 101

101位練習生基本資料

I.O.I影音整理(音放,綜藝,公演,etc)

I.O.I Debut Showcase

TIMESLIP演唱會全場中字

TIMESLIP演唱會飯拍

推薦舞台

'Hip 2016' in retro-punk version by I.O.I - Sugarman Ep.28

I.O.I - It Is Fire Play (불놀이야) [Immortal Songs 2]

I.O.I - 人比花更美 (사람이 꽃보다 아름다워) [Immortal Songs 2]

161119 [2016 Melon Music Awards]I.O.I(아이오아이) - Very Very Very + Dream Girls

161202 [2016 MAMA] Red Carpet_I.O.I(아이오아이) ＜Dream Girls＞

161202 [2016 MAMA] I.O.I(아이오아이)_PICK ME + Very Very Very(너무너무너무)

161223 뮤직뱅크 Music Bank - I.O.I Remix ver.

161229 2016 KBS 가요대축제 1부 - ‘Present For You’ I.O.I - Watta Man + 너무너무너무

飯站列表(歡迎更新)

舊post區

開post template

lm

新po LM 新po LM 任由自己 半夜LM

斬巴又搞gag

做咩事

留名

一看就是老江湖

度丁巴唔改返名先開post?
新post留名

光速留名

讓一切隨風？

原來唔係我睇錯 係mireum都記錯

恩好behind

我恩好

巴打 你開D post真係睇唔透你個腦諗緊D咩

我份人有啲神經質 sor

冇睇搏咀post?

睇完都唔知佢做緊咩 但又幾好笑

有人話 睇完都唔知佢做緊咩 我就話 但係又幾好笑

話說大家記得正皮

LM

樓主係鬼才來，我地常人冇得揣測

斬巴又風趣幽默 又高大靚仔 現實一定溝死女

睇黎要開少啲膠post

好多女仔黎搵你?

朋友都無個 何來會有女仔搵我

你呃人，唔好講大話

果次睇ggd識左門面巴真係好開心 我終於有朋友

mireum @mireum_0·23分
DoDaeng is back.

DoDaeng巴is back too.

你幽默靚仔溝死女同你開唔開膠post冇任何衝突

估唔到呢排推post咁快 一個禮拜就新po
咁多人幫世正巴手

留個靚名

清泉留名

清泉只愛世正留名

新post留名

第1頁未放weki meki SNS

Downpour就破千萬

召喚!

收到

開po個陣唔記得改番個名

晏啲加 有冇野未加我好得閒

幫殘巴執個放送list

你改到咩我好似冇開俾人edit

哦記錯左ggd template

今日好靜
用埋花隊召喚術都召喚唔到人

有我叔就上下水先

你呢個post幾時有用過花隊召喚術

上面先用完

度延一落車就噴香水

上個po work今個po唔work

明明咁高汁
召喚術!

我花隊

好得意

來喇

站姐送既

瓊瓊與bubble

真係bubble？

應該係 個頭個紋都一樣

話說岩岩Fb見到golden bell有個學生係自己塊板寫左世正個名
跟住主持問佢世正係邊個 仲拍左影像信件比大叔

大叔都唔識 個主持好打極有限

咪就係

個主持問係咪女朋友
佢就答係鐘意既女藝人 係fb grp send唔到條link出黎

hana

如果係呢度某D巴打上去
應該會答係老婆

仔

好耐無見佢上黎

靜

我度延

係炑八聽到dream girl
好耐冇聽到

等我譯返段野出黎
主持:有D咩想對金世正小姐講呀
細路:你好 我係19歲既kim sung wu
雖然我宜家好緊張 但係一諗到姐姐你 我都會不其然咁笑出黎 哈哈哈
希望姐姐你真係會睇到呢個節目
我一直以黎都係覺得比起樣貌呢 人既心地更加重要
比起我身邊既人 姐姐你既運動神經 灑脫既性格 漂亮既外貌
同埋大叔既魅力 令我喜歡你
希望你真係會睇到呢條片啦
主持:好 咁你請講出呢個世上最靚既藝人係?
細路:金世正!!!
主持: 最愛既藝人係?
細路:金世正!!!
主持:初戀係?
細路:金世正!!!!!!!

女兒好屈機

mk

咁都可以做比賽

點解彩妍要去越南超市睇韓國既野

女兒做左電競女神

點解rest但係繼續出圖 mireum

冇rest啦

抖一日都係抖 見唔少啦

有有情就有mireum
有d closed完過幾日就返生

唉 有情唔同晒樣

影到有情高左

一次出晒

搞乜又轉左做Sei啊

Say唔係叫Say
係Sei

係咪F社都知 一齊say! say!!好怪

海琳姐影到咁惡既

咁樣有啲似讀日文咁
些(I依)

面瘦左好多

我say要改口叫我sei啦

喂老斬，公係我架
又要爭

老莫，大家都是公黨，不要分得那麼細

老婆仔~我要啵啵

拿咁樣 又分返個v1 v2爭啦
v1

v2

瀟？

又bin

Ok
老斬我地公黨共同進退

唔關呢樣事

比啲尊重我公ok?

錫啦

成熟左？

係囉 公黨萬歲！

佢入左出道組正左好多
F社對佢做左啲咩黎
Btw 咁佢以後啲頭髮造型係咪都變唔到

根本兩個世界

要加入公黨嗎

隻眼

又推我落坑？

講緊雙眼皮??

斬巴好鍾意推人落坑
上次已經俾佢推左一次

Kim Nayoung is watching you

咁你娜英我 架啦

公仲未大到有吸引力推到我落坑
我入hana坑好搞笑 係有次發夢夢到hana
跟住就成日諗住佢

咁啱有張新圖 射死你個芯

我搵唔到kiss me 最後瀟錫個下既gif比雲巴

我瞓覺好少有夢發

公黨全面招人

公黨！

ioi都試過 pristin都試過
果時我明明仲係gugudan路人飯
咁樣圈我入去

我都係
一撻落床就好好訓，就算訓前係咁望住都唔會夢見到果個人

自從我見完娜英真人之後
晚晚都訓唔到覺
成日覺得有嘢未做

我幾年前淨係試過夢見rainbow裁經，但我係完全唔知點解會夢到佢...

睇來我都會比人話芯架喇

gugudan cb你會唔會追

謝圖
以後就用呢張

我都唔係刻意去諗
不過次次發夢同佢地咁近傾計 果種心跳既感覺真係
fs都冇傾得咁耐啦係咪先

高汁全智賢圖

唔係通常都只會比你夢得一陣之後就紮醒架咩

今次CB都冇娜英

被屋企人嘈醒

有冇都冇關係
因為我有心無力

我就係夢左好鬼耐 好記得有次好似係同瓊傾計
同佢傾計傾到佢要上台 傾到佢比人趕
D情景好鬼真

我都想夢見下佢地 瞓左咁多年覺 發果啲行後樓梯行極都行唔完既惡夢就最多

我講緊下次呀
見你好似入坑好深咁
pristin呢咁

diu 冇留意上個po爆左
唔怪得之f5極個po都冇新回覆

門面巴比我推完落金娜英坑之後好似走唔翻出黎

呢D野等同ff架啫
不過夢下又真係幾開心

我細個都係咁
發埋啲戇戇鳩鳩既夢，大個左就直頭冇夢發

我靜靜

係咪出黎做野太大壓力 一訓就天光

努力啲就可以架啦 全世界覺得你唔得都唔好放棄自己!!

我已經跌咗落去個深淵

我係發完夢，朝頭早會唔記得

依家瞓真係無夢發

點揀 冇得both

應該唔關壓力事
我冇乜壓力，可能本身太鍾意訓教

門面巴：真係好難揀 不過我初心始終都係瓊

芯

呢D野人人唔同既
不過如果你試到一次真係好正

我唔會俾你獨佔瓊
至少仲有個v1

都係未揀喎

取瓊
捨娜英

真漢子

拎得起就要放得低

莫巴又做唔做到

瓊表示:非常稱讚你

佢有排揀

點解要迫人

咪係囉

要我揀即係要我死

測試心理順位

難以忘記初次見你 一雙迷人的眼睛~

冇睇名仲以為係佢 差啲就想貼瀟

睇黎雲仔個橙字真係好深入民心

老婆仔我要攬攬

全民皆橙

我的雙眼裡~尋找到美麗之最
係咪咁

喜歡你 那雙眼動人 笑聲更迷人~

要加係後面 好似係

若你我可抱著睡 連命也甘心短幾歲~
改正

我

好想你 好想你 好想你 好想你
是真的真的好想你

一字記之曰：橙
只要你留言有橙字 人人都可以成為珈瑪星雲！

跟你在一起的時光都
很耀眼
因為天氣好
因為天氣不好
因為天氣剛剛好
每一天，都很美好。

WTF...呢度發生咩事
咪同我爭囡囡唔該

你貼你既 我貼我既 有咩問題～

橙字番先
咁先認得巴打你

無法記起以往那刻你怎闖進我心裏，還是愛着你，曾話愛着你，你永在我心

呢到暫時未有人搶瀟

你試下過隔離講 俾人趕狗咁趕

唔好呀 我唔做芯

宇少手足唔好郁我 手下留情 thx

一個人 一生 一對象 一刻戀上

班手足好攰 今晚唔打擾佢地啦

話說呢幅圖係邊位弟兄改

我
仲有save低?

不知道從何時起 你走進了我的心裡

竟然唔記得橙字

原來係莫巴你改 純粹覺得句野同圖真係好match

對你的思念 是一天又一天

聽到喊左

日日聽一次呢個version
都係咁傷感

昂昂昂 fighting

做咩姐做咩姐夜媽媽

呢度無人同我爭Bona

想起了去年的那個時候

好強既氣

喔？

為什麼留下這個結局讓我(們)承受

再見 共你(們)本來就分得 那樣遠

夜媽媽又係loop陣雨既時候

夜媽媽呢度做乜撚姐。。。。

見到上面有黃品源喎

下？

神如何明白造你 就似天使這麼美

JYP Entertainment will have a new idol survival program on Mnet Scriptwriter Choi Yi Nae recently passed MBC Academy's examination

Som會點

搞夠選秀未

老老實實公司圍內既選秀真係冇乜興趣睇

十年唔發一次夢
尋晚同你地講完即刻有夢發
夢到度丁

我夢同pristin 團綜
個團綜去魚市場 聽到有老闆講女兒話
我仲心諗 原來女兒唔係9up

其實11個揀唔到

你地有夢發真係好正

後面請夏黎？

我發夢百年難得一遇架

Nunu 瓊

Eunwoo

但每次都幾個夢呢 有啲夢好9唔答8

鄭機械人

喂

感覺會變成佢黑歷史 已經想像到som som笑彩妍

weme 出左預售album
買預售先有poster
會唔會有連登團

Weki Meki album details
- 84p photobook
- 16 photocards (random 2 photocards)
- 8 Profile cards (random 1)
- poster (only for pre order)

有無團跟先

信和

mini世界級

+1
有時團購要等到月中先有我等唔切

海報有group同隨機個人成員

一定要中我公

但預購先有隨機個人poster

召喚公黨.jpg

到時再收poster囉

公黨崛起

冇人po

1秒海仁好正

大勢正

係咪m巾?

係

白到好似irene咁

世正戰隊成員會唔會買

我成日以為自己入錯PO咁

想買 但係有無巴打知邊到有

點解

韓國 洗唔洗幫你買
巴打用開日用定夜用 有翼定冇翼定特長

可唔可以淨要個盒

打用開日用定夜用 有翼定冇翼定特長
↑
笑左

入黎見到D囡囡都唔同樣既 你班花心漢

I.O.I付屬團 令你明正言順芯

芯??
死啦…out哂…

got it, 花心？

係
上多D水啦

門面巴 淨要個盒就無意思啦 一定要用埋入面啲M巾

果然係潛水專員

你地用開邊隻呀 我可以幫你地代購喎

認真未用過 有無推介

呢方面真係冇用過唔清楚 你洗唔洗問埋世正軍團意見?

放工先得閒碌下咋
其實依家都仲未放工…

要睇咩質料，膠就唔好用，棉好Ｄ，同埋最好有翼啦，問下AUNTIE們or條女用開咩囉

送m巾比媽媽，有孝心

佢地自用

那有女

梗係自用啦 想試下做包大人係咩感覺

買包番去炆屎都好...

下個月去買黎自用

拎黎吸格肋底汗

莫巴岩聽 當屎片咁用都仲得

門面都無囡

咁真係唯有搵auntie 啦

自用既巴打們
但記得收好d,比屋企人誤會就

拎來做實驗都唔錯

呢排天氣咁悶熱真係可以用黎攗汗用

帶定兩張係身，出街屙屎廁格冇廁紙身上又冇廁紙，底褲又用完既時候呢兩塊M巾就大派用場

再唔係派街坊都幾好

我地post d人都幾有創意

不如真係買個罐頭比你地啦 起碼食得先

不過冇正樣

支持多啲橙字
等我save多啲高汁圖

搣咗佢張牌
行多幾間超市就有多幾張

殘巴心諗

其實我係諗住拎幾塊黎痴係條頸到扮整親

正軍團咁多人 搣得幾多張

無叔樣又無叔味既吞拿魚 叫人點買落手

叔仲有冇代言D咩

milkydress
兼職天國
好似冇啦

扮打石膏

係咪到時會有圖睇

講得出做得到呀

我同班M巾走出黎詼諧下姐

辣果隻好食

買校服

好危險，又m巾又校服

問間超市可唔可以俾大叔個牌你啦

你地分晒D手手腳腳去?

諗起上次KBEE個ggd板

成班痴線佬 睇到你地d留言笑到停唔到

清泉左咁耐終於邁向痴線之路

清泉不再

消失咗好耐

仲係清泉黎架喎

痴線既清泉

比起其他po真係
呢D自己諗啦

宇少手足

又要打又要細字

偶像學校第3集預告好似睇緊101咁

7月第三週電視劇話題榜
1.再次重逢的世界
3.學校2017

成班男人討論女人野做乜

hehe

重逢幾好睇
彩妍嗰段好睇過大個咗之後既part
暫時黎講

最好睇個段可能已經做晒

唔好睇
真係唔好睇

我覺得競爭性冇101咁大
真係似一套普通綜藝多過選秀節目, 練體能跑步
校長搵兩個女仔坐低傾計果度打哂黑人問號, 好做作

今日都睇咗，幾好睇
彩妍同呂珍九好正

找重點

左下係璉靜??

咁快中既

集集都好似預告咁剪到咁緊湊就好

When Sejeong Mina and Yeonjung meet each other

甘禾系絲泥加ma

LUCY好正

第一眼望幅圖就搵到我公

然而就算我夠專一不夠狠 縱使他跟我很合襯

就算大耳獸係全連登公認為最得意，但係你係心目中咩都無得比~

又點呀

即使你像駝鳥 我也一樣愛你~

?

收皮啦

繼續對住Bona打丁啦你

叫左你地唔好架啦 又勞煩手足

忙完返來鳥 係時候同11個老婆傾計

宇少手足又出動

秀彬.GIF

!!!!

你地黎

宇少手足探望ioi po

今日係咁多先

下次再黎坐下

唔走啦

我肯定我無入錯po

Hana真係靚得太過份

歡迎加入 軍

...

我正

[4k] 170722 오버워치 썸머히트 김소혜 sohye focus

有冇話同sky music/mini shop 邊間會好啲？定無所謂？

mini略勝一籌

mini

Sky就海鮮價 一時會平啲 但一多人買就炒價貴幾十蚊都試過 Dia即影即有專由原價->180->198
Mini好少會咁

據悉Mnet將有望推出《SIXTEEN》第二季，相關人員透露目前Mnet正與JYP協商製作第二季 ，製作組正在協商具體的細則和節目風格，目前正在商討多套方案，希望帶來與此前賽季 不一樣的趣味性。

《SIXTEEN》為2015年Mnet與JYP聯手打造的選秀節目，當時在16位參賽者之中篩選出了9人 組成了女團Twice，而曾經被該節目淘汰的Somi後期也曾在《Produce101》中突出重圍，成 功以女團I.O.I組合的身份出道，同樣被淘汰的Natty目前正在參加Mnet的另一檔選秀節目 《偶像學校》。

翻譯CR.鳳凰天使_TSKS

叫左唔好成日搵手足架啦

thx 巴打

又黎啊 其實唔悶咩

我自己覺得似係出男團

出男女團都好都唔會睇 其實好悶

學校2017越玩越大 今集真係睇到我nick young問號樣 啲剪接

[INFO] 170725 Weki Meki has sold 1,500 tickets for their debut showcase on August 8th in just 1 minute

WJSN Yeonjung will reportedly appear on Fantastic Duo 2, Yang Hee Eun Special Other names include Rose and Sandeul

希望somsom唔洗再上多次啦

零興趣

jyp再推somi上應該會比人屌死

簽咗藝人約仲點會叫佢上

呢樣真 2次係jyp出黎都咁冇實力了 不敢想像又黎多隊

叔D撒嬌真係好正
其實真係有左叔先好睇套野

已經冇理劇情 好垃圾

河伯的新娘越黎越好睇

韓劇我始終覺得麻麻，
一年都未必有一套係好睇到要我狂追

Hyeri

我之前都係 但聽人講幾好睇先睇下
好難得宜家一個禮拜會有咁多野睇

早走早著啦star empire

講起韓劇 Vocie傾緊第二季

早走都可以去玩Idol School 依家走都唔知有冇公司要

原班人馬？第二季仲有咩可以講
不過個結尾都似有伏線

hold左佢咁鬼耐
不過好在佢21歲都仲叫係可以出到道既

傳《Voice》製作第二季 OCN：商討中仍未定

7月25日，某媒體報導OCN電視劇《Voice》將製作第二季， 相關人員表示仍未確定。

OCN電視台相關人員就《Voice》製作第二季的消息表示：「我方的確正對《Voice》第二季的製作事宜積極進行商討中，但出演陣容和播出時期等細節皆無任何具體確定的事項。」

另外，電視劇《OCN》 敘述了因一次事故而失去家人的刑警武鎮赫（張赫 飾）和112 舉報中心黃金時間隊員姜權酒（李荷娜 飾）在犯罪率第一、檢舉率全國最低的盛雲支廳「112舉報中心黃金時間隊」工作，並追逐殺害他們家人的連鎖殺人犯，並解決案件的過程。該劇於1月14日播出，第3集即達5.7%的平均收視率，寫下了OCN電視劇中收視成績第三高的紀錄。最後一集的收視率也達5.6%，為該劇畫下完美的句點。（責編：楊雯茵）<全星網>

個人覺得韓劇嚟講 懸疑劇真係掂
btw 張赫好撚柒型

Sky痴撚線 dia即影即有專由原價 180 198 進化到398

👻點睇都係咁cute

但如果第二季又係女女
揀完啲人出黎先合流有啲奇怪

巴打好似第一次見你

改咗名咋

奸商
搵mini訂weme算

慘

頭22名未出道最霉係慧利
跟住全素妍，朴昭妍，金昭希都未出道
女兒說特殊例子啦

Somi下年仲唔組團就唔知再等到幾歲

幾撚時執呀 屌你老母star empire

垃圾

你地叔比人攬啦

屌 ymc正垃圾

咁又點呀

明明就係ioi宿舍
點可以就咁比人

屌

mini 仲未有

想知邊個訓嗰張單人牀

訓到臭曬

咪整污糟我女兒張床

佢地一入到去ioi宿舍一定聞到勁香
宜家仲要諗到佢地宜家成班臭男人係ioi宿舍入面

佛話好多蚊加嘛宿舍 鬼唔望佢地比人咬到腫晒

啲男人一寂寞起嚟
會做啲咩我相信大家心照

哎呀...跌左舊番梘...

唔好清泉po淪陷呀
巴打自制下

hyung 要嘗試一下嗎......

東昇...你下面濕了...哥哥幫你抹一下吧

垃圾mnet ymc

我真係睇到好嬲
間宿舍對ioi同我地咁有意義

洗唔洗咁撚環保
YMC呢壇垃圾做野完全唔識得圓滑啲

你地死啦 班方丈好氣架
一陣全面進場

希望冇下季

安已不

YMC: 那有錢呀屌你！

巴打們, this is not a gay post.....

估唔到真係用返

其實都估到佢地會咁做 住得個一年 用得唔好晒

宿舍重用都估到
但係連d 床同被po 都
屌 d 床都ioi 都勉勉強強 男團住都照用

A live broadcast is now showing on V.

dodochu

訓臭晒

somi拜託了冰箱

邊個係東昇

dong seng

弟弟

彩妍仲有戲份

我都以為係人名 洞聲會唔會好d,但又好意淫

This

方東昇

你地班友搞到我地ioi清泉個名冇啦

Is Great

一早冇左啦

佢地MV造型幾掂

有無我公 ？？

激死殘巴

[size=6]公黨立即召集！[/size=4]

公黨

殘巴仲係清泉

我清泉

邊個喺隔離po俾人周到?

又黎欺凌我

唔知你講咩

V

拜冰中字

Idols school個彩瑛咁令囡既

拍緊MV

有黑料嗰個？？ 荷榮最正喎

0k巴打真係好識貨 蝦翁真係世界級

btw 雲仔你快啲飯果個彩瑛啦

你地公

有咩黑料

瀟瀟呢?

我同殘巴

你講李彩瑛吖嘛 之前又係話佢校園欺凌嗰啲

蝦翁真係好正

我呀我呀

真定假...好眉好貌咁仆街...

李書靜（韓語：이서정／ Lee Seo Jung，2000年1月7日 17歲）。韓國女歌手，女Rapper，在produce101以很大的前額和I.O.I成員金素慧的互動吸引到一些注意。為女團Weki Meki的出道準備成員，且在出道前於直播節目《放學後的秘密基地》和粉絲互動。
邊個整

下,有互動過咩
我剩係記得額頭

彩妍真係就咁企係到已經好似poster咁

白知憲正啲

大家都係F班

壽星公有同女兒自拍po ig

笑眼白知憲

法國我同莫巴啲口味好似

我最正

一套idol school就知有幾多芯飯

又同我好似?
你仲有邊個同我似?

白知憲
夜哈娜
壽星公
IOI

夜夜 而家先知
好似冇見你係隔離提起過

同我一樣

莫巴係我架喎
唔好同我爭喎

早期po有入呀
夜哈娜好鬼得意

HEHE

既然你地都同我似, 即係你地都係芯

明明我話同你似先架喎 不過除左瓊 夜仲有咩 我唔記得左

花隊嘛

拜冰出左中字

唔怪得真係咁似

世界唔需要第二個有情
亦都冇人可以取代
祝佢好運

條女好似靠似有情上到頭9?

Zero巴po左啦
睇Somi食野好幸福

又係食

拿大叔比人攬你地冇所謂 咁傷到咁有所謂啦掛

第1集第8
第2集第7

無人同我爭門面巴

on9 低配版有丁

仆街 個心真係痛左下

門面巴得你襯得起

如果佢唔係似有情既話，
真係好普通唔顯眼，
睇左一陣都唔覺得有邊個特別好

又串我 但係莫巴咁多人爭就知莫巴>我同門面巴

睇過youtube佢啲cut 連講嘢都有啲似

到時播kiss戲點算

kiss戲佢同我備左案 所以未驚過 但係佢無講佢會炒到成身血

莫巴上下水自己講下

有情睇落自然好多
之前係咪比網民同媒體吹得多佢就自動自覺有情上身

邊方面? 芯同肥矮柒毒窮?

我瘦矮柒毒窮 瘦到仆街

矮?

斬巴咪呃人

好高咁

無180唔叫高

莫巴應該同門面巴同level啦
跟住殘巴同呢到咁多位巴打
最後先我

Sorry,碌過左

出道歌spoiler

邊條友寫架

如果係冇料既話，拍多幾集就自然淘汰架啦

我有丁正10萬倍

彩妍

給各位芯巴打

專一I.O.I飯留名

係我冇用

忠誠飯

專一清泉

清泉專一IOI飯

樓上又有人借啲意搏冇人睇到扮清泉

我根本係 唔洗扮

佢如果唔係被吹奏唔會排咁高

樣普通 實力又唔特出 又冇咩鏡頭 唔係似有情既話 應該都幾低下

會自認清泉既人都唔方係好人

ok

老老實實, 之後會唔會有啲咩評核之類架?
集集係度跑步練體能可以睇到啲咩實力

下集好似係分組舞台

我snowbaby

睇黎好多人都有睇套野

真的假的？

芯到出晒面

叫佢仆街啦去

Snowbaby個勢渣啲喎

喂 你雪寶好唔掂喎

其實都不錯看，個環境好Pink好靚，
搞到我都想入去訓埋一份

連台仔都反佢喎

台媒吹奏佢喎

又係台媒 第2個紫魚

個裝修同設計值得一讚

咁似軍隊

最底仲有句：蔡瑞雪用超甜的聲音，說出生澀的韓文跟觀眾打招呼

台媒教你如何用句子修飾去美化一樣野

好彩唔紅 紅咗仲得了 一定捧上天

佢要紅有d難喎 韓文都未識 又唔係特別靚

사랑하요

相就ok既 片就…

講真係呢班入面算靚果堆，
但係歌又唔掂，韓文又唔識，
好難會入到最尾果九個

點解要我揀...我想兩隻手都拖哂啊

阿你會講中文

如果果個冇下車咁突左個點分組?
係咪劇本安排佢下車架

Cheer up果組d人腳好似好勁，睇得過

星星係頭頂咩意思
隊長? center?

我心水都係蝦翁 睇預告snowbaby好正

傾idol school 傾左三版啦

証明出面個po垃圾

唔會再睇選秀節目

101果陣覺得娜英似秘密花園女主角河智苑
依家就好有特色 幾愛欣賞我娜英

學校繼續睇落去都幾好睇丫
但見到班人渣係度老屈大叔睇到慶慶地

為左加自己分要告發人 要出賣人
真係好寫實

韓國學校好興呢樣野?
香港學校都唔會玩告密制

因為香港大學都冇點睇操行品行
韓國文化就唔同啦

假架啦 邊有可能跟埋分跟排名食飯
只不過為求上位出賣朋友呢D係社會黎講好寫實啫

韓國啲血同傷口好真

但係呢個好睇喎

冇乜邊個有興趣
幾頭住家要養

可惜佢係真素人，咩都唔識

有啲位係誇張咗小小 但話唔定真係有學校發生緊相同嘅事 成套劇算係用比較輕鬆嘅手法反映社會嘅黑暗面 如果編劇係劇情上再用心小小就好 我好期待x唔係2個男主 or 2個男主輪流扮 可惜今集尾已經 希望後面嘅集數有驚喜

你預左架啦 撚有錢租過間咩

清泉訓左成晚追唔切6頁留名

娜英姐姐

hyper歌

幾知你心

頭先睇完學校
坐凳果度諗起101

拖咁耐先講邊個係X 一早都估到係有錢仔

我估係個班長喎
通常最正直既人先最值得懷疑

有錢仔係想幫班長孭鑊

咁邊個放張紙條喺locker比恩好

岩岩先知ggd小分隊 8月10 debut
8月到底有幾多人出道/cb

死左果個電單車兄弟

仲叫2929
依固依固 依固依固 輕

5959先岩

都係feel到好強既氣

班手足好忙架召喚我好啦

8月19有野做啦

係一早就知 仲係咁搞啲線索係兩個男主

係5959....

上面咪打返囉

唔係喎 有錢仔=/=班長 班長補習果個叫有錢仔？

好 班長 班長女人 有錢仔 敗家仔 惡女三人組 結他男 我正 我正友人 鳩叫女 大發男 仲有咩

唔係有錢仔=敗家仔咩

彩妍vlive

瓊Vs瀟
瓊真係世界第一

好亂啊 覺得除左兩個男主 仲有人幫緊恩好

其實我唔鍾意比較，不過瀟瀟係靚D

呢2張瓊好正

周潔瓊世界第一

會員Bona爽颯登場

垃圾校長 靚仔班主任 同班主任有路既女警 扮曬野既白頭佬 即興演出求搶鏡既體育老師 無對白既女老師

無錯 呢套係一個懸疑驚慄青春純愛校園劇 所以無估錯既話 應該係死左果個鄭中基暗中幫緊我叔

鄭中基

未睇到炒車呀 點解你地咁得閒架一出就睇到

睇左第三集咋
第四陣間睇
我尋日用左全日時間清左大半數先咁樂得自在咋

清咩數 認哥?

睇認哥睇左全日

RM,SMTM...etc
仲有套Duel同學校

宜家rm仲好睇咩
已經冇睇好耐

認哥特登留到尋晚凌晨睇架
個感覺會舒服啲

睇左七年有感情啊

真係越做越爛 smtm就到音源mission
開始好睇啦

係都睇中國有嘻哈啦

老江湖

Somi Reebok Classic CF

hanayoung live喎

係咪停左套學校睇左先

這是理所當然的

hanayoung 約會
女友ver花隊

哇

i take it

好正呀

真係好白
召喚 黨

係咁撥頭髮
我就嚟死

世正同我一樣 最鐘意睇既電話係about time

me2 睇過不下十次 上果陣睇左2次 電影中心bc sunday重映都有入去睇

好夾

逢一二睇直播 呢套野冇動力等中字 聽得明9成就求其睇左佢算

佢地今日講既話題真係好岩我 我本身都係電影愛好者

我都係 但係我睇開愛情片同科幻片

sally 我的少女時代

呢套岩唔岩
睇過一次 覺得唔係太特別

蜘蛛俠？

花隊黨全面進場

mimi鐘意睇蜘蛛俠 但係佢到到日先知同 講話宜家先知蜘蛛俠個主角一直轉人

的確唔特別 但係佢拍得唔錯 佢果種情懷捉得幾好

花隊呢套衫好casual好靚啊
唔好再撥頭髮喇

大隻妹推薦睇哭聲 但恐怖片我唔睇架喎

哭聲世界級

宜家先進場

唔係講鬼架咩

愛情片完全唔睇
我係戰爭片 /懸疑片/科幻片

撥到我就嚟死

啱啱屙梗屎

愛情片正喎
懸疑片/科幻片我都ok

哭聲好睇

有同叔一齊睇學校live
應該係比叔逼住睇啦

無人提soyee中意睇兩登至愛既電影大師基斯杜化路蘭套潛行空間 好識睇

愛情片提唔起興趣
講到戰爭片今晚去睇Dunkirk

好彩我雜食 咩類型都睇 吸引到我就會睇

inception

呢個都正呀 好耐以前啦不過
鐘意睇closer 一陣睇先

Nolan
佢執導十套我睇左七套

連登好似話套野好爛咁

外國好評喎, 不過理得佢丫

睇戲呢啲主觀野

潛行空間 正

睇下你地班人 gugudan vlive就睇
岩岩彩妍live又唔睇

其實好多時vapp彈野出來我都飛走佢
因為冇時間睇, 咁啱今日得閒又可以討論先睇

大細超啦

點解hana咁似irene

過隔離po推啦 冇人呀果邊。。

WEKI MEKI 出親簽

我同佢真係好夾

場已進

ioi巴打進場

點解我睇完覺得世正友人同9叫女人係同一個人黎既

哇個X係...冇反轉既喂

鳩叫女人啲對白長期都係 邊個做嫁？係咪你？係咪你呀！！！！ 之後喊 完

頂我知係邊個啦咁
巴打們形容得好貼切

姐係會上 mwave

好似出埋單封
新專22個ver...

RULES: WEKI MEKI will select 7 out of 49 tiles, and selected 7 will get Wanna One photo cards (Mwave Exclusive!!)

有冇團購?

有無巴打搞?

bug姐,已經改返

wanna one photo cards
下。。。

福利真係好

點解要wanna7既photo card

如果真係送既話有幾多弟兄會拎黎打小人

鳩叫女塊面咁闊 友人好細喎塊面

我意思係 世正友人都係成日9叫 所以果陣唔知你地講既9叫係邊個

呀仲有 被欺凌女 校長隨從老師

班長條女好淫 之前sma定咩11隻好凍到震果個頒獎禮個deep v mc

see see

圖定...?

不孝有三 無圖為大

送IG比你地

一早fol左 等你

我都一早fol咗 係比未fol嘅巴打

我記得佢凍到pk咁

佢係大力女個look好正 仲有寶英BB

som som兒

睇大叔啲撒嬌聲好好聽
搵到間正野食點知又係濕way

btw, 啊sir跑操場果陣留響班房果四條友似係...

係 凍到

係香港應該全部學生會好似班房果幾條友咁

咁啱又係三男一女，成日響後面密謀啲唔知乜

殘巴真係要用som som先召喚到

係喎一直都唔知殘巴本命係邊個
原來係somi

其實有無巴打想買?

不了 送都唔要

wanna7 不了 weme就買翻2隻都ok

weme wor,wanna7係mnet打錯,完全唔關事

不嬲話因為Somi而睇P101
btw係收工先得閒上水姐

ioi本名都係som?

即係殘巴都有睇16

我團飯
好似係
有睇16呀

呢排少左人上水

你地成日hehe嚇親人

可以買一隻普通一隻親簽
我心急會等唔切所以買左普通先

我們是好兄弟

冇hehe 唔好屈我喎

無錯

我已經去左斬巴個po登記做左朋友架啦

付上link

斬巴真係好高質
出d po 好發人深省

又笑我

我登記左架喎 點會係笑你

I.O.I手足

斬巴改詞post
高質，但點解之前有次改詞你做左教友既？

做教友都係搞下笑姐

我就黎想見到唔係I.O.I同101既相就負皮 到時唔好怪我

對唔住

才子斬巴

咁惡架咩 傾下計都唔得

決定回歸清泉行列

唔吹水點推po呀

過氣女團推慢啲咪算囉

變左只係加圖咁吹水

唔使say sorry
只係d圖，唔識既！唔識既！唔識既！
黑人問號
9成芯芯芯

討論既都係ioi付屬團咋喎
係果日宇少手足貼其他團架咋

Sudden attack 世正角色試玩

3日就推到35版

真係好好笑 好想玩呢隻game

D撒嬌

講下啫，大家繼續貼 唔好召喚到宇少手足就得

荷娜好肥美好大隻

潔瓊版世正

咁世正版潔瓊呢

我地從來唔知佢地幾時會進場

正好似冇扮過瓊
呢個計唔計

你地唔叫點會入黎姐每次都係有人召喚先入。。。

笑左

其實世正版潔瓊同潔瓊版世正個分別係邊

你有冇睇上面張gif個節目架
瓊話大叔好鐘意咁笑
所以就學佢仲問nunu佢學得似唔似架喎

舊圖推post
娟姐一槍打中我嘅心
我愛娟姐

瓊0分

有補中喎

公

"Everyone, me, Yuha unnie, Roa unnie, and Nayoung unnie"
"We played bowling"
"ㅋㅋㅋㅋㅋ I was really good at it"

我大隻妹清泉

又要追小分隊啦走召仔

不了 去fm算 睇下去唔去埋偶運

我佛(A1)好叻 好穩定
btw佢地真係好得閒

下雨的日子 總是想念你 沒有你的每天都像下雨般

巴打睇左允允teaser未
8月13號有rm啦

我就黎想見到唔係I.O.I同101既相就負皮 到時唔好怪我

巴打RIP

RM 唔齊人

難得上rm 忙內又唔上
岩岩睇完允teaser感覺似you think果種風格
一定好正

你地有冇人有睇彩妍套i am

睇咗一集諗住儲多幾集再睇

各ioi手足，有冇辦法check到件衫係咩款

Studio Tomboy 韓國brand

唔好問我點解會揾到

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣

你自用緊

其實係我尋晚太悶特登上網碌

點樣搵到架

之前睇ig有啲idol fashion嘅 咁上面個網有好多brand 咪save低左條link係度

娟姐套戲真心好睇 好睇過學校好多

韓版犯罪心理琴晚開始做第一集 個人覺得幾好睇 有興趣嘅可以去睇下

邊度有中字 呢套好想睇

你係講緊呢套?
之前有巴打放過出黎

一定會睇
李準基、文彩元、孫賢周同李善彬我都鍾意

agger
已棄學校，就算有世正都係咁話
另外追緊呂珍九套Circle，都好睇

學校已棄x2🙈🙈
i am睇左一集都唔錯，機械人彩妍好正

冇得棄 同佢講好左要睇晒

第三，四集真係好垃圾咩
利申:未睇

未到好垃圾 唔太好睇囉

仲有反轉既我估
冇咁快知X掛

ChaeSom
bam

最尾個張諗起

度妍唔係紅唇都好正，番返101 PURE樣

有冇壽sei公

其他

新潛力圖

咁播多幾集再睇

仲未接受到大臉率智

好似靚咗

度度著到套衫好好睇

見親M記叔叔就諗起度妍個口

李善彬真心正 樣戲歌舞綜藝樣樣齊 不過佢係呢套個妝麻麻地

咁多人棄學校
我同你地掉番轉，頭兩集麻麻但第3，4集覺得幾好睇喎

正左好多

同意

加入成地公黨啦

又夾喇我地

照睇可也
之前睇38師機動隊已經覺得佢幾好

公黨全面進場

真心覺得唔錯 套野又唔係好似cctvb咁bug到唔make sense
應該會有啲反轉既x 同埋我諗唔會搵x搵到結局掛

成日覺得佢地拍呢啲廣告
但唔識玩隻game好好笑

同埋睇得幾舒服，又唔會悶到訓教，又有大叔，可以輕鬆睇

下個po係咪延續返呢個標題呀
Weki meki出道 靜靜生日

我都覺得幾好睇 期待反轉

好撚gay

繼續啦

點解韓國咁興呢d槍game
係唔係真係有人會玩

汽水主唱璉靜8.3生日粗卡 Weki Meki8.8強勢出道！

今次doddang巴唔好又改名先開po啦

韓國人好似玩手機game好多

你識條鐵咩

咪係

韓國人係好鍾意打機 你見有咁多藝人 甚至係女藝人都有打機就知

Weki Meki 團購有冇人join?

有的請正皮
冇我就同fd訂算

你地世正比人索
最後仲

好似聞緊佢個頭臭唔臭咁

我 立即 屌你老母！

做咩姐

佢唔敢亂黎啦

出唔出到咁多隻字

臭

璉靜8.3生日粗卡 你講sei我講公 Weki Meki8.8出道！

Weki Meki is trending #17 on Naver real time search!

見隔離po仲多字 應該可以

比我贖罪 交下個po比我

公黨聲勢咁浩大

[連登I.O.I討論區] M&G WEKI MEKI 1ST MINI ALBUM 'WEME' 親簽團購

有冇野要加

交收方法?

寫咗

gogogo

預9月頭至中先到港會唔會太樂觀
mnet好慢...

ok 公黨

原來講M&G

睇下今次又會打錯咩

收埋個額頭得左

咁我改改先，之前淨係試過跟巴打買

撐手足

月尾冇錢

世正巴開po啦
我幫你推

唔知apple music會唔會有ggd係學校隻歌呢